CCP病毒是人類歷史上殺傷性最大的經濟武器

CCP病毒是人類歷史上殺傷性最大的經濟武器

C乜撚野CP病毒
中國病毒就中國病毒啦，搞咁多花臣做乜
或者叫中國人病毒

係中共病毒。唔關中國人事，中國人亦係受害這。

你真係唔識架喎

人地將中共同中國人分開
擺明想分化啦 對準政權
唔通同全中國人為敵咩
就算以前美國都係強調打敗係納粹德國同日本帝國
並唔係同德國人同日本人為敵

支那以後係咪可以用病毒解決一切